353942
7586
Lượn lờ trên Tiki để tìm cho thèn cháu nhỏ quyển sách nó yêu thích, rồi thấy Thần đồng đất Việt. Đặt mua truyện để tặng sinh nhật nhóc cháu, truyện rất dễ thương, Tiki giao hàng nhanh và đóng gói kỹ nữa, thằng nhóc thích mê, màu sách cũng đẹp, làm mình cũng muốn đọc ké với nó luôn, suốt những năm cấp 3 ăn ngủ với Thần đồng đất việt, rồi gia nhập đội ngũ cuồng anh chàng Tí trong truyện hồi nào không hay. Hehe.. Cảm ơn Tiki nhé! Hi vọng Tiki giảm giá nhiều thêm nữa nhé!
5
263961
2015-12-17 09:22:22
--------------------------
